知法犯法，香港警察。

又唔帶委任證，又改制服，真係狗先做得出。